芽莊市一問

有冇巴絲知道芽莊碼頭來回去珍珠島嘅快艇嘅開放時間

去歐洲好過

有覽車個喎

未去過去一次試下麻

知呀但纜車好似收9/10
如果夜左入番去冇艇坐咪死
同埋最後一日走係早機
纜車9點先開

有冇巴絲解答下

推一推

住珍珠島入邊咁睇唔開

見個villa好似幾正